一到冬天，沖涼就好似同時間競賽

屋企係舊樓黎，仲用緊熱水爐，次次沖涼都要用十幾分鍾煲水，但係沖個陣只有3-4分鐘熱水，搞到我最後好易變左沖冬水涼，有冇人都係咁？

而家未到咁凍

好羨慕用煤氣爐嘅屋企我洗埋頭再用護髮素 已經無乜時間沖走啲護髮素

冬天唔沖涼

尋日已經開始呢個情況

又到一年一度恥笑電熱式熱水爐嘅時間

冬天沖凍水涼先正

冬天唔使日日沖涼

用煤氣爐

時間管理做得好味冇事

之前有人開po問6月之前ge連登係點
呢樣就係其中之一

渣㗎，想沖幾耐就沖幾耐㗎啦，要管理㗎咩

變凍水照沖， 理得佢

點解今時今日仲有人用儲水式熱水爐

我由細到大都未用過儲水式

而家單箱電都有即熱式爐啦。

沖個涼都要時間管理
你既生活質素都真係低得可憐

煤氣爐撚

冬天沖到 唔想出來

儲水式

沖到唔想沖完
停熱水係一個挑戰

考慮下 加條喉 轉左佢
如果屋企有年長人士都唔方便
利申唔清楚玩法